停止殘害無辜百姓！

我好痛心廣大無辜百姓被殘害
停止殘害無辜百姓！
停止殘害無辜百姓！

停止殘害無辜百姓！

停止殘害無辜百姓！